# Установка полей только для чтения #

*Поле которое на редактировании будет отображатся как label и доступно только для чтения без возможности редактирования*

Пример использования
```
#!php

$crud->readonly('name');
```